[NBA] LeBron James 討論區

呢度講

我愛Curry

Curry > FOJ

我jazz世界第一

mitchell>all

邊個係leBron James
我只係識吾皇

我愛牙杜

屌樓主老母

有jer 先屌到架 你又無

有都冇用，成村人排緊隊，輪都未輪到我

絲 ？

狗迷圍爐post

FOJ>MJ

No... Gay

Don’t on James

Cavaliers forward Kevin Love suffered a partially torn ligament in his left thumb in Wednesday night's Game 2 against the Indiana Pacers, sources told ESPN's Brian Windhorst.

X-rays taken after the game came back negative